今日係唔係完全唔會有行動?

本身今日有大遊行，而家係唔係推晒到聽日

【推爆佢】城市論壇又有投票